# README #

Essa aplicação trata-se de um jogo caça-níquel. Ao iniciar o jogo, o jogador recebe um total de 20 moedas. A cada aposta que o jogador fizer ele perde uma moeda se em nenhuma das três posições, que contêm números aleatórios de 0 à 9 a cada aposta, aparecer o número da sorte 7. Perdendo todas suas moedas, o jogo acaba e o jogador perde.
Caso o 7 apareça em pelo menos uma das três posições, o jogador ganha um ponto e uma moeda a mais. Caso apareçam duas posições com o número 7 o jogador recebe 5 pontos e mais 5 moedas. Se aparecem três 7's, um em cada posição, o jogador vence a partida, ganhando 100 pontos e mais 100 moedas.

Clicando em NAVIGATION/Source no BitBucket, pasta src/njdevelopment, é encontrado o arquivo contendo os códigos .java Criado na IDE Eclipse.
This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact